# SELECTSALV

### Proyecto de votación en linea desarrollado en PHP, jQuery, Ajax y Mysql utilizando patron de diseño DAO.

## Materia:
Desarrollo de aplicaciones para la web.

## Integrantes:
+ Juan Pablo Elias Hernández
+ Fatima Ángeles
+ Alvaro Pérez 

## Grupo:
SIS-16 A